由幾時開始唔翻工變左犯法咁

資本主義社會
唔翻一日咪出小一日糧
何況仲可以事假
如果講人道
而家生死攸關翻工攬炒先犯罪
不過算啦，陣間有緊急法拉罷工
就成堆人比風向帶著走

港豬奴性太重 冇計

因為醫護 入境 呢啲全部薪高糧準褔利好
驚無咗份工咪死死地氣返囉
咁撚簡單

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 政府部門停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

驚西 命仔緊要